有無手足有興趣一齊撚班民賤聯

呢幾日係咁見到啲保皇黨出黎拉選票
我次次見親都撚佢哋兩句
希望手足們見一次撚一次佢地
票投民建聯 摧毀我家園
票投民建聯 香港玩撚完

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

幫手拎啲傳單然後扔曬佢

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

11月2號 3點 維園見
記住早啲到啊！